舉報莊家股人人有責，向警方舉報，證監係廢既

SFC平日一年都查唔到一單的Market Manipulation Case, 警方一個月就得, 香港咁多莊家股仲唔仆街

總結記者會要點：
1.交易量放大好多倍
2.有人買賣好多次
3.急升後，立即派貨再急跌

屌，隻隻莊家都係咁做喎

低9能, 隻隻都係咁操作

香港做Algo Trading 個班都拉得，今次我仲唔提名為好市民獎

high frequency trading 死硬

是但拉下人扮下野, 識條蕉咩死黑警

官生

其實係咪越權

點解警慌做埋證監個份

直接架空SFC???

但個分別係
呢班應該俾人捉到痛腳
有班就玩開識玩未冇事囉

最近SFC都有捉人

SFC都會出手
不過呢單可能涉及洗黑錢未搵左JFIU囉

好撚多呢種情況

本大小我唔知啦
但有邊個買股票唔係升高派貨
真係高追低止蝕咩

莊家唔咁做點賺錢，開善堂?

而家洗黑錢仲濫過不誠實使用電腦
講西咩

3033打到上$20都未拉，要恒指升到70000點先返到家鄉㗎，班苦主又柒唔識報驚，咁點計

先舉報美團，小米

平時證監都只係懶strict咁去周圍踩場
捉下d 小sales犯規
莊家大茶飯？不了，好煩，唔好搞我

即係話比人知香港個市不嬲都假既，不過隻眼開隻眼閉
但佢睇你唔順果陣就會突然拉人，搵鬼黎投資啦

毒品調查科點解會查埋股票
係咪狗頭輸好多錢?

班黑狗買咗282，諗住賺黃屍啲錢

依家輸錢咪嬲豬，咪做鳩你

可能諗住沽空, 點知大升, 輸到仆街

推

星期三個日以為跌到一蚊有反彈去接貨

大把玩黑池

個d先係大户